Одностраничный сайт написан на Laravel 5.5 с админ-панелью.
<p>Реализовано:</p> 
<p>- добавление новых разделов</p>
<p>- редактирование разделов Portfolio, Service,</p>
<p>- обратная форма связи</p>

<a href="http://land.garmahen.zzz.com.ua">Сайт</a>
<a href="http://land.garmahen.zzz.com.ua/admin">Админка</a>
<p>login: admin@admin.gmail.com</p>
<p>pass: 111111</p>

